巴塞對巴黎中，美斯和阿根廷隊友爭吵

據西班牙《世界體育報》報導，在巴塞1比4慘敗給大巴黎的這場比賽中，有一幕被人忽略了，但這一幕卻可能對阿根廷國家隊產生影響。

慘敗給大巴黎，美斯又度過了一個失意之夜，但阿根廷媒體不僅僅擔心這個，因為比賽中美斯還與阿根廷國家隊隊友柏維迪斯發生了爭吵。阿根廷媒體現在擔心這可能影響兩人在國家隊的共處。

ESPN播放的畫面顯示，美斯曾在比賽中與柏維迪斯發生爭執。一次，在美斯對柏維迪斯犯規之後，兩人發生了口角，柏維迪斯指責美斯犯規。而不久之後，柏維迪斯又和美斯吵了起來，可以看到，美斯對自己的國家隊隊友十分不滿。

看到這樣的場面，阿根廷球迷擔心國家隊可能受到影響，因為美斯是阿根廷隊隊長，而柏維迪斯也是中場的主力。

值得一提的是，就在不久之前，柏維迪斯還公開表示，希望美斯來大巴黎，這次兩人在場上發生摩擦，會改變他們的想法嗎？

呢d咪鬥心囉
落到場父子都無面比啦

美斯賽後同icardi交換波衫
又唔講？

得罪球霸
準備轉國籍啦

係，之後無事㗎啦，似足你咁怨到有抑鬱？

各為其主姐

我出下新聞叫怨

你日日怨我就唔計

係球場鬧交咁大件事

亞冠停仲想拎世界盃？？

我日日怨你但我冇抑鬱自殺精神病

美斯呢啲老坑
又幫唔到阿根廷啲咩
早啲躝啦

往死裡打

應該好似16年咁退役國家隊

我就醫好左
你似無得醫

我冇病，使撚醫咩弱智

因為你有病自己都唔撚知

你似未醫返好

你醫生嚟？傻仔

算啦，你呢個社會人型炸彈垃圾邊做到醫生

上新浪睇殘體字學做醫生

成班9唔搭8，廢撚事應

po飛機文幫朗迷醫不舉

醫生叫你唔好應？啱嘅講兩句一陣頂唔順又要去死

有d花迷太on9，我block左
所以唔洗再針對我了

以後講番主題吧